# beA-API-C#

> Dieses beA-API-Script in C# ermöglicht es Ihnen, den Zugriff auf das beA in Ihre Kanzleisoftware zu integrieren. Sie können das Abholen und Versenden von beA-Nachrichten in Ihrer Software und somit auch an Ihren Workflow anpassen. Wir stellen ca. 20 Funktionen rund um das beA-Postfach mit der entsprechenden Dokumentation und Beispielsoftware bereit.

Proof of concept (ForlderOverview of a beA-Account/INBOX just using a valid Softwaretoken): [app.bea.expert](https://app.bea.expert/)

To use this script you need first to subscribe to a beA.expert API-Account. 
For more information: [bea.expert/api/](https://bea.expert/api/)
